肺炎源頭可能已經發現 ?

累人累物

强烈要求柒婆入院慰問下佢個支那同胞

蝙蝠刺身張相呢

個comment我覺得似曲線

曲線緊喎

屌你老味蝙蝠食得架咩？蝙蝠攜帶最多病毒個喎

痴線

除左屎班撚樣有咩食唔落

2020-01-21

第一個回應時間 2020-04-24?

我都覺

不知怎麼回事 幾好笑

痴線。。。。